發現用牛油果醬代替柱侯醬黎炆牛腩都唔錯

早幾日同女朋友去中環某間墨西哥餐廳食完nachos

發現用黎點nachos果D牛油果醬好撚滑嫩又好香

於是返屋企自己整左兜

我既牛油果醬做法係將4個牛油果去皮然後放入搞拌機 落兩粒蒜頭同4分1個橙攪勻(屋企無檸檬所以用左橙黎代替)

然後買左包dorito黎點 發現仲有唔少剩

於是拎左黎炆牛腩

牛腩我揀左本地既坑腩

然後因為我唔鍾意食白蘿蔔 於是用左薯仔代替

做法主要都係參考鼎爺做法 youtube搵到 我唔幫TVB賺click了

咩草果八角唔記得買 用左屋企整蛋糕有剩既丁香同玉桂代替

然後將柱侯醬換哂做牛油果醬

出黎個樣有d似pesto既意粉 味道絕對唔差過港島某出名牛腩店

牛油果果種油香味 同牛腩既肉味配合得天衣無縫
用dorito再點牛腩個醬 仲正過用麵包點紅湯
食左兩碗飯

睇字已經想嘔 咪撚貼圖唔該

ok
上次有人話無圖 今次特登影左
你話唔睇咁算了

Dog no fuck

你識條撚食野咩

墨西哥D TACO都會有牛肉(ASADA)+GUACAMOLE既配搭啦

連登仔見識少又出黎柒

牛油果種香定牛油果果種香

屌你老母臭閪 比狗屌啦你

未試過唔該反省下自己點解咁鍾意先入為主

咁似我食錯野柯爛屎

諗起尋晚果餐又餓了

證明連登賤種未食過mexican food

Dog food

你識閪咩

賣相唔錯

你個post有潛力上熱門
CLS

識D野

等等，狗也不屌，so 狗糧都不如

相信係好食既 不過賣相真係可以改善 當然自己食就無問題啦

對你地真係好唔公平 得個睇字
唔怪得咁酸

自己食 洗唔洗雕埋花

隨便你喇

咁撚惡

下次試下炆牛尾! 譬左牛尾陣騷味! 包你話正!

人哋用牛腩咩

用牛尾會考慮轉用紅蘿蔔

人地炆埋一齊咩?

一打接實啦

我今朝肚瀉都差唔多樣

中西fusion唔得？
個個廚師淨係睇食譜有咩先煮咩

相？

好玩唔玩玩屎

中間青青綠綠仲似爛屎

牛油果你想咩色?

連登女夜鬼

其實柱候醬都可以想像成爛屎

好想瀨乾淨

心水清
D醬料本來就係咁

我有講過唔得?
所以你咪煮到成碗屎咁囉

食屎仲大大聲同人講

印度咖哩咪又係咁一PAT野
有色眼鏡

你連點keep返綠色唔好氧化都唔知就唔好出黎柒啦

你講乜都改變唔到成碗屎既事實

食完個喉嚨係咪好舒服？

一睇就知係正野

丁香肉桂!?

我隻狗見到兜咁既野都心諗係咪家道中落喇

駁唔到就收爹啦

有乜好駁，成碗屎就係成碗屎

我諗樓主唔用代替柱侯醬炆牛腩黎做標題 淨係話牛油果醬炆牛腩應該冇咁大回響

未食過咖哩?

衛宮家今天的狗飯風景

通常我用牛油果醬點煎三文魚

都唔錯 但係太行貨

嘔屎實物圖

你識閪食野

你食開嘔吐物
我地真係唔閪識食sor

講緊你嗰碗係屎，講咩咖哩
你都九唔撚搭八

咖哩係咪成碗屎呀 屌你老母

嘔吐物

Guac is extra!